今晚中秋同女友去邊好？

屋企食完飯大概9點幾先出嚟
女友唔中意同人迫
啱啱又黄雨周圍好濕
兩條友去邊度好
R爆頭一陣佢收工實問
已經諗唔到可以去邊玩

上山賞月再野戰直落

咁佢濕唔濕先

我背脊濕啲

Book 間酒店房睇月亮同食月餅

有女朋友今晚一定要扑野啦！
人肉兩團圓呀

番屋企賞月

中秋你注定一人 冇野食又冇氣氛

真 中秋唔扑野唔好同人講過節